msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"

msgid "What Is This Stuff, Anyway?"
msgstr "這究竟是什麼東西？"

msgid "Defeat The Experiment using the Alchemical Concoction in “Extracurricular Activities”."
msgstr "在“課外活動”冒險中，用煉金試劑擊敗實驗體。"

msgid "No Void For You"
msgstr "沒有你的安身之所"

msgid "Complete “The Miskatonic Museum” without ever defeating the Hunting Horror."
msgstr "在從未擊敗追獵恐魔的情況下完成“博物館之夜”冒險。"

msgid "First Rule of Arkham"
msgstr "阿卡姆的第一條規則"

msgid "Burn The Necronomicon in “The Miskatonic Museum.”"
msgstr "在“博物館之夜”冒險中，燒毀《死靈之書》。"

msgid "All Aboard"
msgstr "全部上車"

msgid "Complete “The Essex County Express” without letting any Helpless Passengers leave play."
msgstr "在沒有任何一個無助的旅客離場的情況下完成“瘋狂列車”冒險。"

msgid "The Gang’s All Here"
msgstr "大團圓"

msgid "In “The Survivors,” the following characters <i>survived The Dunwich Legacy</i>:"
msgstr "在“倖存者”幕間故事中，以下角色<i>在敦威治事件中存活</i>："

msgid "Dr. Henry Armitage"
msgstr "亨利·阿米蒂奇博士"

msgid "Dr. Francis Morgan"
msgstr "佛朗西斯·摩爾根博士"

msgid "Professor Warren Rice"
msgstr "沃倫·萊斯教授"

msgid "Zebulon Whateley"
msgstr "西布倫·沃特雷"

msgid "Earl Sawyer"
msgstr "厄爾·索耶"

msgid "No Brood Left Behind"
msgstr "斷子絕孫"

msgid "Have no Broods of Yog-Sothoth escape into the wild in “Undimensioned and Unseen.”"
msgstr "在“無人知曉”冒險中，沒有任何一個猶格·索托斯之子逃跑。"

msgid "Remind Me Not To Piss Her Off"
msgstr "別惹她生氣"

msgid "Defeat either version of Seth Bishop while Naomi O’Bannion is under your control."
msgstr "在你控制娜奧米·歐巴尼恩的情況下，擊敗任意版本的賽斯·畢曉普。"

msgid "Eureka!"
msgstr "我找到了！"

msgid "Identify the Strange Solution."
msgstr "鑑定奇怪的溶液。"

msgid "Beyond What Veil?"
msgstr "是何幻象？"

msgid "Take 10 damage from Beyond the Veil without being defeated."
msgstr "受到轉生幻象造成的10點傷害，且沒有被擊敗。"

msgid "Here We Go Again"
msgstr "重新出發"

msgid "Have Dr. Henry Armitage, Dr. Francis Morgan, and Professor Warren Rice in play at the same time."
msgstr "亨利·阿米蒂奇博士、佛朗西斯·摩爾根博士和沃倫·萊斯教授同時在場上。"

msgid "Bird Hunting"
msgstr "鳥類捕獵"

msgid "Defeat 3 Whippoorwills in a single turn."
msgstr "在一個回合中擊敗3個夜鷹。"

msgid "They Aren’t Getting Away With This"
msgstr "我絕不放過他們"

msgid "Win <i>The Dunwich Legacy</i> campaign as “Ashcan” Pete with Duke listed under “Sacrificed to Yog-Sothoth.”"
msgstr "“灰堆”皮特作為調查員獲得《敦威治遺產》劇本的勝利，並且“猶格·索托斯的祭品”下方列有“杜克”。"

msgid "Tabula Rasa"
msgstr "白板說"

msgid "Win The Dunwich Legacy campaign with no [tablet] or [elder_thing] tokens in the chaos bag."
msgstr "獲得《敦威治遺產》劇本的勝利，並且混亂袋裡沒有[tablet]標記，也沒有[elder_thing]標記。"

msgid "Line in the Sand"
msgstr "劃清界線"

msgid "Win <i>The Dunwich Legacy</i> campaign with at least three Ultimatums active."
msgstr "在挑戰至少3項究極試煉的情況下贏得《敦威治遺產》劇本的勝利。"

msgid "Dunwich Expertise"
msgstr "敦威治專家"

msgid "Win <i>The Dunwich Legacy</i> campaign on Expert difficulty."
msgstr "在專家難度下獲得《敦威治遺產》劇本的勝利。"
